# NSI1

Vous trouverez ici tous les documents relatifs aux chapitres abordés ensemble.

## Leçons sur la programmation en Python :
1. [Les bases du langage](https://framagit.org/smalicet/nsi1/-/blob/main/00.%20Introduction/_1NSI_1._Bases_de_Python.pdf)
2. Spécifications
3. Jeux de test

Pour ce qui est des remises à niveau Python, voici des liens vers des notebooks :  
1. [Les Variables](https://notebook.basthon.fr/?ipynb=eJzdWltzG7cV_isYOhlSDEVZF6YpJ07GdZyZzrgTN079EmVEcBek4Oxi1wCWlXz5L5m-1MpD_wT_WL9zgL2IVlJHDNVpH3RZLIBzcC7fuWBf90rpz3vT3t-M1z5T6ViXl2beG_WMzNVN40lhvDK-N33dS1SWud70-9e9XHmZSi8x-nbE42f-sqT1ubQ_psXfDVa6orIJjd0TT5QTc-nwWxnx9NKfF0ZMRbq-SopqpaxXIsW7lbRazjPlxr23o99K5JkWq6JywvTlSr0SL2QuNZED82klSmkzZUGlJUKsyGxZWO3Pc_2yUqKohIu74FeGXeSq0FZURli5sFIn59o5lWNT2ilRHoybwmucprMzFutE06rvkyIvs_UVr3CVFVn3lD8Mzr0v3fTgAHvncqn9uLDLA5fLTGPvA2f8wf7BPCvmB7l0XtkD0FLzovjRHfDGzEkrtDJd7N1CcPfuiYeLhUq8pIOcmid92T4KqN9pEBfrn4RVIMryUOJVYUhpIsfpICMlZFkqHFWJ4bBmaTiEAFVCklhf1WJIWWRYkJwX-mIsxKl5bETJNjESoFh5nWmnICsxezATLysNnSrnoUNHg_n651wJ0lecERasr0ihOawbhMA7Jjje_c_Qhc6wx6WQvAc4cJfg21utRnSupaySc0W0ITna1RQ5zcpkq1NMO-1FAZz2BOZhJLWF9mQIgZ1-3CFVqTRufAphPpVWqAtaBlJBrjDDCS3u7j6TMyEcS0bBMcSmGnveVlBC2psuZObUhlaTIlVdjUrxQEwwAMJJRVo8g5uRC5sqy0a9ovJl5cmRf_jt1vKNESvNeuz_-nHY_SAQyExaEg_9QOJGwHAcLYY7KdbQU2wu4oAlLd5kDRKmmOfSQC-z0mrjZ7yWfp6vr6xe4JyOiRB1Qi3QAqk5kQw6ncPqJmK6nXCZ9kDu7Ui-132hVBUkXeActrbLxtKw5Fzq4JkBimr5s2CeEbIaPyLoI3HQg47brq9WtJDQKJcvKpdUjIee3kFkTJU8BayTp6Zwv1LCygcb7nk2I4C1cafCuz2QBu0ngVXycABqCicR659pnrqA_yREWzXnIjTRJtVJAByCyehQUYm-a1tj8UjBoQkP4CwyZ0zxdv3OMWdgpbAuOm9i11eyRuesMEvXAj4YlgvNbxyQwSpvORQ1RvU4eK3b2l4K2EuFsz8QJ5NT46XOMno4HH-Gx9IqktQD0X-2vkKEpPP2d2RaAPrv8NZtQC6wkZExq5xWFYTneVJZbMYrqEavJMTN6gk6CNlBJQjwrqsJRL5VfDy8MUV3n-mW-EbDg1qut3LEW9ALirsrasEudgUylI4FPHTk7CvG88Ik0UvhE0fRCqZCDckJ7VAMZgS6e5QlDSlz07msLmh4kRUSL0KwDca0vlrKkJ4QTtBWYua8DdE8KSwIl4VJBXYQw-Rcrv9lFHttIq1M_PqdVcPufvUmYjgvMsoyDBFGKpSBodoW6zxABdslXFmBC_z7HLkbp3dfywoJnBggI_EhpWjCc-D_qzpQgDFZeRJQEMRAzABRfjYSMxDhv48y6Rz94yusn4nxeLwHVDYtJ64NZgR4Tll6S4lDyHwtkilZiQVYDAkFYKkKClhxjlTaYgkeHGMYu1gfeZYlKHdOLlVIQ-F4Zomn26TNEHAUxAJgDcmBGIVw2vgc24bAw8JP-0GkHQ__hmJJAkAFsBLu1lNjbEJOVlYhC6fDSGL8HFBdp4BNwgDVRFVBCN7ipIvC5kDjgMWdLGpbOL5r7IDV3zlUXaO5Kwx5GixmtJkzIHvdEt5DhhUREBFz93g4HGR9BVCi1EPvoxR1VAOGHMOiHFN7w-2O1DnQ7oL7M2TcWt0CAzj_ThUn1-yBFSvUOkrQArxewM0rpG0ATgd_L30NazTVMeFfTte1wblmm5nV1mkA4d8DwZsP-n-tVECyAJz07kvRvwOPi_XA8s68-25IHYkhCXFH1hqjjs7LwnoZugJ1oWjr2r4TdIKF1ZGKwucC0VkA6NiqniD28CIpkPIjs4AFSs-dn7AIZhvrP0QajutUnDjF2S8VRzq2JjIVaiXrQ2jOi7ppgb0jF9uGoNpu_eDXbff_zKCGuzMngN835frKcrF3U33xIf3DWNw0hnet9IHZNC0sxLymDeUuc2SkZKZFw0CMhYD7lHI5vVjgDa1DAmhcA4PXWkNZu9XskxkF0Y5V9zvAGlKptJPAw4o88cdp-B4ZtOtTM5GNti_TVDNT1zpj2_eYJuITcbSr8qR78Kz__tGRmer3Cga3cXSKQCaRSEJNUMvWZ-5P-jh1_2hXBfqTrhEp7q5VVM5QpxWwBnsKVRqlWZUhPQZwqhrb4aYb1TiaRhs7bk2XozkMRtkVt8doeagrWtJsoQ-1cZrhkZF2IbnHS5jadJG6WV_Ukd005FZnHR7S6GLaUBsbNKkE4Jot9LE2WOnmDCnXRPNs_S7fuhSY7FSZz_kSoOmi1N7KYNLBqsoB_ENTRFDD-E3nrXjTyPJNU_-8oRDnqsxLj_8FrZju70_FL_yhCQ0GvGGd4PfhIbkv_Xt4HCdRyuvJl-LE_Xrifpj4xzgP4k8rTbRnw3rKMEw5Oqo5oqrPSZMontbOixMPjw7jzFSvdKhuQ0eBDzg7qBcchPmT8US8weyXVREagop7Ejy1ncuTaTbPhbBhSvTu43rGx5F6oL35M3y0oZq6MxKaIk13wYVLja5SYwuEUJibJOP3yoUPMJi_hIDS2EztIy24wz2uc8jNBu690lqKSxKeuv5n6HguIYHQ_ARiyiypMsfZE3zdphqgSPVO52pFhm3Y5x4paubpCC_wfi9igtXuH7vDdOtSXwJ1hRJ0xG3l7nDTOrqBdDx6h7-boqUQw8OTz11VfiEm9z8_oH-G22LB4cn4Ppnn5P6O4CCji7Ghwo9ok03JPezQ9k5oVC84OickfaeXBs9KfHR66jU1rA_vi4-GQz65mYc2UeM2Lgpiy0L18GSnUoh5f6c9eK0EcOG-lS2tmwOgjtRllYVAwh4WfDBtfM_NKCIVcx9l2_jkez2xWyTIxwDLk_FkV6V7cPzmwCo6q_DwGCVeELejbqcS9n88-gPxNDpGIfHZUIh4110X5Ww_AQBR-fw-kjgeM8nx8e5yeAR5m-jkxhuCD9qh3QIgzwH1eX0VX8su7bdXQFt3IC7a_sOfCvMCwyMy3mDknioBxGq636Fyji57CM0H_ceGWqvUHaVMiCpfQ_coFhGNEsyLHd4t8scNSO1KbWX9FUMmR5RUlaiHX5GoOgKibLFuDEn44vof1HOu2uYQwH1Br7hjdG4l0vR4FfSS8xqqQJb8cQDydO23tMF74qGIn1TQvfOpGY_Ht6pckyLLZOmILhjYJPsfjetITBEia0bojK3I6kuybW2LEf5am-ARX6e6TjMjpkFTahacmrSo5ny1CKkIIa4LK1rfoE8-ECaS8RXtXjBZsj5qHocJO2sdX5PlcXDUx4mlBOIXza8xvv615iTsr_5wIHQcVdsB4n2_EF-RPU4E_fbU_IGRxtsKlhPGf3-jFHchuZMPlFwa-2e2azkfKLfWQJqLYjpeql9xBb4Df74T0U0-UHRUkX0hgJsRzaQxVJArtw9Twr_iS5pB0gwzv4O4MEevYJ9cMcOr9iE3pGkv1j9RrkvfKYUqN-71pRh8y5JPxf2Q_xbUcPeIYPxkCrNXE_kVlTF1mHew6v9do_70Nxt1-21P2qcmw7sVVRkMEwnd0G4Ye7Tuh5Q_QhGxz6IX4Xsb8ERxKvY76NBLW1Rl6DUdi2Z_LIRaOcXi-WA0TKR5tCzOHNAnMf81Vfwwukb2R2WNylypEnpKtSszeXkWP_yMX2VSekfXyRV1a6e9kFC2n4eG52OcqJl1ps2iCEEVytHWFvYspzNgKK7SzTbkGGC5Nz3GDgudqTN14ZUJY71xeYk5OYqdKAuPtwcX-zdzQc_z2K3HNlRHKNt9W14uueF0lkFWtuXjuMsIJbbjT3tv39JudOssIcqT9uEs16bA4qO3b_8N44ZGTA)
2. [Les Tests](https://notebook.basthon.fr/?ipynb=eJzFWttyG8cR_ZXW0imIEICIICXLKEEum1GqnLgSJbL8EriA4e4AHGsxs5rZRUhLfMmXuPIS0ZW_wJ_kS3J6Zhe7ICCHF0EpXQjM9vT09O109_JtlIn8NBpEr3Su8lQmPZWd65OoE2kxl9vWY6NzqfNo8DaKZZq6aPC3t9Fc5iIRucDqRcevj_PzjPfPhX2dmL9r7HSmsDGv7dG3kvg5fW1MuryUOrro3JTJn0zhSCyMdrQoKBH4mUrK7PIyXl4mkJC0yeWJMa_pTSEpPhX8Y3mJ8-b8VGrKzvNTo0lQoYM4mbC5iotUSdsjGulwRpryISpW4IjvSufLSyudk5ZEETZO-CITHKTISpbB4QjJfOsD-WEmi5yFVpYSWZzRQqSysI4GNPnOFnJCpiCa_F6kDp8hQLkq83rVQf_Y7GhuckcxuDuqTnT1rTqkW6Y4wVV-wrWgG0Fz8WPhcDtJqbGOtbHg-6TgVeQqVQ6kg6uWiHJbuFwm0WDK518xTGwS2TQKL99nmfexKs9kDMZGj2NTsMfoIk07kSnyrMjZb364-1leKbc67BoudnxFy7JYsCFF4Zyi5S-5lewM0rL6c6aIzXwuvXG0mZ_AR8gVaiGwZ0AHlIEv1RZ9WC4Eu3p_-52EkbRavgdnoUVqZoXs8E52m80Dy_OaLD9MVLlPKRC8wEfyWS57d7M5n05t6lOX_BmfyPIPd2V1zk6OcunA4Oa7n9cByFkFXIj_FVqSyZA3BEvrc4EI9ufQLdJcMA21vzapT4jtDsUtbOwuf-4mCiZNTDBaTc5sg-k7lXXx4aHPIZMDnz6-N5y1OMDrsx38M9wOiUjGxAmI3LnOxZlsJMUB7x_pd_TyfH5iUnbM_BSZDDw4c_B62FLSvwPtoNsdhP94I3329DMC4eTphMqFZ2Hh2WphNErlG5fCIf0T0A4h-OrhrPlw8mzY2Kflm3LLvSHVe4bl4tDz4Tvwv-dncp6xGu6Y3o7oGR3u3r8P-vR0SEft_ic46qh9SNDgwecP-u1PcLX-o_YRDYf0pP_g4ItdBfDeHsHiNlaxRPL0nvw8tmoBfKtiMiC1BhKv8mdWKLf9eQiuu7nO3jex6qwHcMIAzOnan5gYBWiZTlV8isKCRRrpXq-3e5PcUDKvjFuLdu3qkA8GQCWKuWuZwowvFeFU-oqrF_50i-z8AgWeT4EtGFqGrADOdzOtmEkaMubeVxrXvt_6SwF5l__EMjLsT11fZX1Jrf39kVZTYvKndPBkwLmJULvxztb3TAT0RpJCqo9prjQSc2t_k0iPRq1AyHUdirqSrqRhVFe6gK_jalUJ3NpdiYTiJGf_SGfGqvzU1z8oYuBCaYuv6sOq3Xaq3S5X2LSuYEBSjD3Ln6EMUAi2K4hUWjkbjaL2Yqte2qPIF0zHZR9RQppnLbJMAkM3XajXgESxDfJu4VCTySTs9qb1Rw4C6hA8wsGPYg_4B5tLfZT3k42sco0zK2WuRWxRK6BuJbgMqBVr2OXRHhXoTBgMG8I4n_B8a9FuK83tE6oQ3nQ_wQ7BNQn7G8oVqNdYLoIJF-76NZBMBSpUX7HQEYTIRCzdvld4oyCCZT2dN-RUcFmT2-V7FCI5t5SsFDgDnCRVMy1907SQ3JGJlKtbdFbceFkvfPskNbFrh7K5Ba7Wt2-sFVdWLJPBxOsjnKHmLDeXvt7_cJZvj2gqraBEuSmECo5iKUdMeDkqn75NrlmDoT4NvCoWoYN0mbLC93E4pspDjd61g76xRqxGbLGZqvhCdByjzVDwYOG6ecHc5gLMv0R4sMIqRxHsKBmsHGKv_8FgC63C3Kh7zOGOxdLeV9x6ZHAdNCOIipHWaInGXsL1fFndopJ_a9r0uX89Zx5X4tK9nSW4vQ3YwYKG92wBoJvp568yQ4XBsSfZR4WGC9o5f9ceexvwtPMa4JYQRtfFsHLPs-E1NpWAtiN7_pnnPQwBfv6ylgKbWOFTTPslh48POcSP9Gmx7p5K5-Y0xanMVdlOTqcwqFMl2mmfFBmqlZ6uY54PQg7BK4iIzL28nCHpeTLPF2IvfMPoZ0dWzqwpMoRVzGr7nzdBbHEDOqg5-Z6SZWwA58IKVcrks48tB0QbxikjoCLabva7po8dV1USEvxfHXENHg45KEJpcq18nzDY-RLQOLd8n0hvX2FhwZkGVlMFAY3kDoCAE4IC2MdP4WWr1dzYhNdW06EGZEAZnqVHV_igtI4dy4vWqCegRjOzAhk5VGY-Ot6HR5DYcjITy3_FzD6v5o6ZgepVGsZrPA15U7S4Slhh8Y5AKOOKYx2FRtG6crdod6XcUVR63QYmjaKmmqHRfd8qbaVhpYPTp_CvI19-IFzdr_gXnoSxZajCwkwYXgazrHmS7ys8XchsylbetP4EFVd41pg5NirWVtVr47TE24ej09L99jfIXnEYlA0aUjG3MKxHtoVjQUnlJLsFSjBP1EK54KicE9v7H9t3-k8efUG_oVvNZa5Va7wqdc5Xh0VkCh-7TVvyLSdxX1wWTY6tZv-xDhJhGJilhd_XJ-VcUUaAOuFQZSsph9ZyVkgPYHo1Iehwa-Fn1OV7BF-Gz03uB-c04WuElyMc4wgNoB2X_iIpVFm2B0RxodRqpMJVEbRhShdbA7krW3ZuZlvUWeOAMIePR9oPO8ZXEWcUecgR64iziv3GpiGV_NYRpfGKivWx_AUBx_T3AgCt8Xi6nUUDlLxtAEk-9a7K3m1I9gfJIbexw8u_w0q5mXAeccIZ6Vc42plYhTcR7JBqEVIjf4lNylJaAy_j6J1yfeRfY-EiZ820AZxIHDe5fkuPqsE25QLOiV60egPG9I7H98KqqQtCvKMXa9sZjv44o3f0HRP5yXG3y3-Z9MeC8wkXXvSaaegx_ecf_w7j5QcstF9fUR2WVE-uUB2uUR08LMnw4Qq36kl_9YT_fPxO0bsyZ9tam9WQLyjlasXgj4EVIH4mzqW9Y7ezd1yn0m3wz-k1yLUlBH9V7g-DcevqHTwj7Pc2XQVhYx8-fnARLlovfIoYehzc93mosj9s3Q207q9eP05Q7Rz4V4P8qT-5UhKyfjhHhBFeA7pxw7pETKseY_VSk-dE3KEAY0fRRwTZG4yVf-isnflaWjZRJmP-BqBCsXk-Ln-H4UWY7_HrjVQAv5BlsRqmUvVvOoTvh7jOimqMls3433SA1HNlrbHjOV8AS-UutWKzQGEMkaPBIThMVSrH_HJVh7Wol52DZq4gdFAEv3r97Vl3uxT8_QQAzeMvsOHJlbTNp9n5jBtPN06hK1vLcdgUJDrsfd7rRxcXzI2HCwKqPKq_jFFwGWzuX1z8F1mMAOs)
3. [Les Boucles](https://notebook.basthon.fr/?ipynb=eJzNWN1u40QUfpWDWylt6oam6QpUgdAKgbQSEoifq03lTJxJO6w99s6MS8qqNzwJlxuEeAEu_SY8Cd-ZsRMnTdFuSxEX243Hc86c3-984zdRKdxVdB79oJ1ymZwNVHmjp1EcaZHLXetpoZ3ULjp_E6Uyy2x0_vJNlEsnZsIJrN7Gfj1xNyXL58K8mhU_aUjaojIpr-3RV9LStKjSTNroNn5f-S80ieyyMMpd5ep1JWMqNFVOZcpKqrRsVFNWGIvXlPXw_lpWjky9LOulk4bKrLJKVsbSvFDWS5XCOCVpVlFpiksj8lwOiMa6_fcioxsSNJPVgtg6i5-tF3SODcOBd6zfbxenhdH1Utp-nw5gghXKUVrkUyU1y_qT75qWiV2mHI716bZ-DeGtM-CHP6YU9uFHPSAne3vUuL_LOIRn8tOVyuTkAaq_F9qRz6OAS3qmnIJqaR1dG6FC9o2Es7nUqd9l66Vhn3pKW2eqlAUsKT1D4cIcn6wPXnqDLg78f4NSXyLC_f53N9qJBbb0-2M9mUzKG3dV6LH2u9bHn3NJEL1Y66fnfv-6XPr9LxYyLzOva9vtCGLWyVl0PheZlVtRSIuZ7EZgQZ_SsLVhQZ_Q8KQxoDRKu4MxdiCT2E7XIkNVj6OYFodhCwsvqE-nY93u_lLpcXSIE-RCphVbn6RFxU2tqyyLo6JyZeW4tS_eP139_rcS65wwOM6R-Ap9yEWY9TgehUJiOl3aFAapjOYC1TkXykhypn5rSTjGGo5uKgxZtVkCBjWAnUX1Y8GN3FQD195G3gEKvuLfsi6ugno5V1rl_JSKynJ5sT3SGISOUuAKowqJiiweSkcHVrjKCH_ozFdYXi_zAnYeeoT4HCcoDzVz7j3-AVuxGe6V6LguQBkkCubMUaLsGoIpvSWdiDRdM3hQG-4Rys6kCp0wRKFz-HFiJvAM01MFzTkHsf4Tsfv4r19-B14gSGJaaB0skY6e8booQw6u4SjhBA6Go_pXmNrdjj-2khlrH44g5yPyPOCK8WeuYcjbYTcMwWkdZRyfY3eMWuDoiCmi8RnrSz4vUDoNaPVW6M96jmfSsnUkkFVWzclGjRifQYDaNKvfAsoTelwT6qmRSePAp3Qy1mgZl4hrmSZwgDt0RHvkhFHz0Ionrbu8p-NkI8lhbyRP7hHcykyLAIPBgJr-7xp1BBNoD5WmdIoYsITkCtSIv5Gb4R8G8R0uHNEzgEVX74Zt-l6nVvo6jrGlu8XvuBawqXPuU-HTixQw0gvduGrpFoR4qvyIolBzxYOirNSaQfzTaPUbZoXaGK7d8UPJOBLVpU-KuT8rUfKw2Xu6OXvbufsAZV-DJKAt4QbsRKfD09IxLr6uFL8p0ZjcW4xX7ZyVzdjxrf8N5zm9Ehy3sMxTynp-hXZfKfSgKBf1EhmWd1F7Na3toJ0hr6segEF4dQz7DjIsF06xDTRvG-XPEcbUvznZwkOToPvPZBCEGFINwwF5rLdSQUEXfwbraX8fc5gXZh1EIFSwL5nJpLH7LpewDZVYEYhHQheboPjslycxDWM6jWl0scUg1F0GoZ6OIhihLzf4warLWh6fdcp5Agc8QeD2DMxgjjRCBiNj1gsTiikgV0HI1rzQoe8m_qiDw4lPVfOkDyfICea95UnRJnircCztn8TDGMFiGItJHw_3OzpycIg4Fwv1jrp4_34c_j8arn6d7rf691nZPWfEqMR3OWfrGEitDxqPHUiPpbDIZ_KLo1fd9QDrd9ZBOdmK_X-pDINzZ4dPVYKPMuvj_6dZZ_Hwo3j0ZLa9L7c89Zco3MSvmXpNhWfRtgqgusZH68luWi8ZWG0c5srPnkGuORxPFjGfq_SK2fH5BnpuOUjD02c7FkcnuxZ37Tw7gfLHlfHec4_ngY2ONRrpyW9StoXKY4z5zjRhTuIHsm9SVEwaeJ-fzo3LusoZJKBlwPI7wYkvKYQByYQElIypj6fU0JiHe8OVqP_Q4acwInX1W3OXXrx_gQdlEuei0Hugg3yV620U-WpL3GP4Z88y6bypFeWFo1bqqer-eP0hqRN77a3hsIeJVS9pxpx2g_XF7dBSmncF-uC5Xw7-0XAMjn17OaRJ8sjq9AwaYWkuKRzkxI9-jElY1It7mJa4zUr8mgonRYUfV_UyU2lR-rTyi8riL5fAMSKidO-ie9_w2o_8J4kOa-fV_wAW94A5Jd_F_Yc_f31cI0kn1J72hZs2fAKurELcZQcZOLzHh2LqpFYbzLyHoIR2ss0XC8iDAiIUEDt4ZEDfMVQX8UaoXkmjZWZLmfLTTFlcHm6S5lvtNx4zaQTNGWZGJS55NSDp-otueB6hyla7EoU68V90EexcGVMYpBNxx1IjpVZqrqWxMDk6H0HDHJFO5AKxC2vRoLzBnhzEocmfw9sPF8e7reDnaVpo6HRQUxYGjd59W974K5NNMsTKrO0YdQ2JRoOPBmfR7S1rY8gSCOXZ-iEBnSkgfHp7-zdfCSg0)
4. [Les Fonctions](https://notebook.basthon.fr/?ipynb=eJzNWt1uG8cVfpUBLYASvWIgya4BokYR2LkI4ARGWvumTMnh7pAae3d2MzPLkBEI9DV6V_SmZnrbmyJ35pv0SfqdM_tHSnFs2UoTwJF2dmfm_H7nOzO66hXSX_ZGvRfGa5-qZKiLtZn1op6RmbppPM6NV8b3Rle9WKWp643-fNXLlJeJ9BKjm4jHJ35d0PxM2tdJ_r3BTJeXNqaxe-KZcmKem9jr3LjeJvrQFb7OSyfkEpNFstu-2v1dWGVIMrvbilhZL7XpbiEKvMCXc200xhMlirW_zI2I8yxTYlpYbfzxyTQSU22Kkn4VeSloTatojEaGQozNs9y678p-aZTIdj9irt_9I75UIsm1F7sfPT5Xq902Lv1ui13S0mlVWhJFO4ENC1V6fGyMsqI0wuSZgPSx8h5LSVop7ivnMSKwDSbIooAxlKAda30gmNBmnttMev1dqViyL1NBE7GayT1Wx7hI-yor0lyTxq0x-LPtQqYqgydF6TXWL2BbEafS6rnGbFmKTK50VmYiVWS_fGElbOV4ry8gwnyufCR02BWGfwMlYWVsizWXuba1heAXp3SawjUQA16I87II6mPZWDkHZy52W7PbWpmSbq2ouy2mkZQS67kgCmwqZtKR4njKndMzGj_Gc8pjqV7A-yfDWwTWvXvij2vstlKtRApel8JdGxZJf98psEOKD0u9lMgRMRqb6XQaAm1sEjUnb0_qz49T7fARhaKEZXdvEDruBHME_zdL81gk8LLztgzG4OXG5mWuY03GUytyrur6VowOde5hOvZJeiP8og4sEOeJ6mpPMiZ5CXMer2pRQmqcD1Yn-BJbIrKx0QQ-JBAwZZpGvbz0SBqCgm8_3OQ_E7chiUgn6Aezxogt2XluVDZ9OZ9ryhyrleHwfE6xLCkGyU4Swbb7Z3kwj0N3LpGNaZ8yQDvsrQy8R677ODMGEz68lcVus1N_lptXGOvflY-QFl-2kUiWdLn1WgU8ZMvueWwvMSIyO7IWcQ7oK4VH2Do4myAcsGcSSnSaAA8XhBXsw6cSo7RqCHIC8BgYTuBCScbbc-CQhzkA5EKJfIYFS_hexZjcyR4xalGe1_8TDKIYlQG-nRUktCEIyRAHgJdSOw5I2UiHgKNtC-loSK0IX72EGz5V1Ij7dRKe35U_P4dlNPzSOC9kQJNfDQAfADwksMA2cnCdMpSaKKISACemVvnSGqqe35VaLOF2ZSEZVcWE_dud1hh0JD45alWC3Ba2frOOe9YHYhHHoOrLNmVF2UXgC3AW1hOgOVTA2-qakPPCe_qyQ5Y-vmDA-4UHx5lQ0k1Cjr2u_aDFY3EWfv3-kmiGFr9_LF43Za6uL_qkHaE5GrY8u3PP3ST6736FgLlmtSpcP8Bs1Yzfgt0qUW5nuPcrPnv9AoipvwQrDNzX1ZycYAzotSSC3cDMHkHbn1dx_6P55OpsA-R4fLH6y9X55v7D1f1HR8RCA3OLqFg0eVNBXaCyREkO9-jS8moHohSfAuPmZ9fw7WKwGgzO4fOHgxX-_-juYxdCnJ7dnafviS9WysYa7c8ZbAbTP7nByKFXkWlcpnhFHjzfHJ-dHEX17w9P4EFfP0Hgo0AJqgE4ezyeWxlfrU4fbq7g94vN5uh27cLzlr1DpBgB5mryIsVNHJ8j51JSfOxx0TWoBz5jSkIUpDuliW6JbgfNDb2kTor4K7OZJwq7UYiCQ3vq08xhyQ6UaC-PqtaZqJXDBBKN5A5xH4g0KkW-x8MOyHfLqT4qvMMqNY2NRB-wVo1xDlFHKd2pL8Uf7ozjPuEevNtWiJlyOUopWR-8tXUINStV0wFhfcMkyW15EYzrUGA73Sk5jAgpOpwMNFZTP3sYGFX41B328rDRQz58WitHIN-P-_8PY0O9udT-5ljiQK5Pa0Lg0llBa_4p5A4Us0CAJgEPlmjJ8aOTGWI6Rs-MoCe4zIkmwW-clUihtlGsdrIHmwyCOwZ0EITuxe_-7Q--aLKy7QjyGRYP1QGSOUU72Z_n2V31YwiOHym0ktQYWT0rsRIB33XVGDFciRgkMo7WyFI8TVvhHoc5E4xMqjl8pEWCyVcUsVakByhTxZ94VdIRF8W4tXqJD0NvbrvRSrUQ0U8TPjouqbgVeUoNl1PHJs-QU5p0GPe-QirRAdq4t38eMe69VKVOU_WDkAuuENG4V02LBC9Bzxm0chLOkxXiAY-1WcCuyg2x5p2Xy1atce9piXbH_7q79sOmfST7VzJRGVCKThPvLK-r49G6nDXHnzeEWdNadllVODesy6BBYEMNxsrApRJ5WI04Hrim6hDTfKZ6Da6zPOGDzeH1WH2_Ov-im7mSTyyEQ9oVvoKRcIYLQMr07g02lQX1X3Q03C26UTj4MP_969_C-XVABKjOWYdhAn2uOPu1mrakobCnI3pDgMMWqM5m2RaxLmRa2UlVXzPWNQmTYFFBZl3DXktIcxrOaemURSGDOgvG-hR7wgyQO1V0wFrTLvp6macl-QRCE0q54pIVJ5Al9XTS0gWb0ZyjlzXverAB5RqPCy2-IfJ1jXt9eD9VzgAd-_RYmMHgou2PwhlsEHoCYZVVx_ZgxgPxmbgQA3ExPHuAH7yqRX0cG4vuap7mEr0q3xCMUcMQWz-QfhU-I-isXPNZE7K8qarj3rPWVqqKk7A_ZqJMKbPUNjcEWIfS3dkBkJhptDhr6L2QNiEaE3cjiTq83DJ3LVeUSp7uTUZkiAHXDR5vw3PKlqLSjaq7r8TJNMzBmrZw3Rgt2w2HtPLTKmjf9WFDlcvqauQaIz3cnYP_cw5JeGO3tZp99QuzfnmfSmNenv59nXtEA5uViUFtpNp4XS0EkcPd1hNT0A4skQpSAyvVBZbIbWJV6ILOhpxmcoYxEqPiLBWP6OLL2JwPm3Ps97F64L1BDN1cZHSgNyIV4oruBCsqS00DHQHUt11B4XDzwqJ2by72dU8rvJAFNyiMFSXX7YBaeA6a57v_CKpWjjwANNeO2pQG2wgGRIjozolxjXmRGAzeZahwY8dY2JwtU_mASh2SNhiwjcaGOj2-VUip5eQ7qJR6g1Hg6kRmoxvNzcp2tH9eXzzCPtqTSUtdATAZRdF9K9M-uioMwQO85ZISMeXl09i8JArvuHYaU6rGKLV-Jtztsa9MwOFrriNcrwsm94B2iZ2nk0mG6JtMpuIYL7Pci7f_EjQk3v4kqP2kQkpjrZZvf4roxESaRQovda8jlYllQgeNTF65-gP_PanjaA3IQEGDD7A4lggHqFGg9Lvtkos6d1hksjn4BHXB1BIkddygJq6zWZ7SlR9f0eJF9zIieCBERaARBtHcmDA0xrJTufX-VUcA7NoxrXkiDlCu2XxDS3cFDuGHtW1eEm-unZIG2hmkg7x7uUE-pTtDchc3jZLbhfYW2b13xkQNieDTX-hDN7k1etWhwWK8MNdfsMMCz4LBkDme26M6slKAWRVHHfOO6KQ5BaaGbta50C-k-xDQ3IpG74SQDr6ydNA-Yrsi0JeaLCS7SMLfSO6ziYDBeBq5wCTQW7mUgHDeyaKalW3Dx0dzdDu9jaXRLmtc1yaPba8Hb4Y9al4LUtyq63i8rwjpHax2QwgpuupH9JyC9cF0skKkVMb09wNIiPZiPDSvdLYPOK2I3UfxpvfjFt9Gexu8JjxJXaFieqKykcr1pPprkQrcLrAy_LIo5YLbER5t_6YkPF9A9uarCZ2b8t-UQMZMw2N2kpG4GKpm6WYZpBbBQG90gRXmOlUTtfIoeTzWGxZrfJNpCB3U9nj72er0ZinoeYbIwZoeyzDpsd23xXpBSOomKWxlWzkuuoL0LoaPhue9zYZWCwfAvdGD9mGSaZNj8vlm8z8N4QNx)
